每逢答正全港藍黃絲大叫封關抗疫，有冇作用？

每逢答正全港藍黃絲大叫封關抗疫，有冇作用？

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

組團去守關有效啲